有無諗過一段感情咩時候會係最失落？

你同深愛既伴侶分手，用左好多時間去放低，嘗試用一切方法用盡自己既時間、將自己淹沒唔去諗佢，嘗試用更大既痛楚去掩蓋失去既痛，慢慢你好返，開始正常生活，變返未同佢一齊之前既你。

唔同既係，你既性格有少少轉變，不論係更內向定更外向，更鍾意玩定更收埋自己，只要你一靜落黎，你就會發現原來呢個世界好似得自己一個人咁，呢種孤獨感好可怕，可怕到你開始搵返舊有既記憶，嘗試去填補自己既寂寞。

然後你開始諗返曾經好熟悉既佢，你地一齊過既日子真係好開心，開心到你發現好似無其他回憶可以比得上呢段日子，即使你係之後感受到親情友情帶比你既愛、歡樂，但係果段日子係愛情，你知道係無可取替的。

偏偏，回憶只係回憶，你已經唔會再同呢個人有任何既交流，你失去左既野好似唔係淨係一個人咁簡單，你失去左一個好熟悉既朋友，你失去左一個玩伴，你失去左一個好似可以同你白頭到老既人，你甚至失去你地之間既共同朋友。

但明明時間已經過左去，你覺得自己已經好返哂，你覺得生活同以前一樣，明明以前無佢一樣過得好好，但係點解你會覺得唔滿足？點解你會覺得有種空虛、寂寞既感覺？

呢一種失落真係好可怕，無論點努力，好似都填補唔到呢種失落。

而更可怕既其實係，當你發現佢已經有新既另一半過緊好好既新生活既時候，你發現自己好似即將連失落既資格都無，因為即使佢地會分開，你知道佢最記掛既前度唔會再係自己，而係另一個人，自己連失落既資格都比埋另一個人，真係好殘忍。

有無人都可以分享下？

無

發覺大家係熟悉的陌生人個陣

唔知呀冇拍過拖呀

明明知道唔會再work
但大家仲要繼續磨爛蓆
互check電話，各自搵食，零信任
因為分開太多野要拋棄

其實好無奈……

巴打介唔介意講多d？要拋棄d咩？

但其實如果貌合神離，咁同分開又有咩分別？

你好愛佢 但感覺到佢已經唔再愛你 對方因爲感情而唔忍心講分手 但對你越黎越冷淡 開始少搵你 個段時間係最煎熬 難受過分手 因為每日都好似等待緊被人判死刑咁 最後自己忍痛講分開 將自由還返俾佢。

個排日日都喊到痴線

佢期待我幫佢，但係我根本咩都做唔到，睇住佢受傷害
冇面見佢

唔痛啦 依家有個好好嘅另一半 不過經歷過上次分手 唔敢投入去愛一個人 好驚會再好傷

我仲係好掛住佢
但佢知道我放唔低就block曬我
唉 我真係好想再任性一次
如果佢番黎 我唔會介意再試多

兩年..大家都話我太耐
但我真係 好痛好痛

1我都好想有女朋友啊...

不過我呢種絕對無用既廢物點會有女仔睇中?

猥褻 卑鄙 悲觀 消極 膽小 內向 老土 醜樣 愚蠢 自私 淫賤 咸濕 懶惰 性無能

簡直係浪費地球資源,自殺又無膽,究竟幾時先死...

我都好懷疑自己仲有冇資格生存

我人生無目標，搵過社工佢都覺得我無咩用

因為長期無同人接觸，精神科醫生話我有焦慮症

我除左每日返工放工返工放工，

咩都做唔到

想出街又出唔到，又唔知去邊

朋友都無多個

女朋友更加唔使講，網上搵過又唔得，現實又唔得

我真係覺得做人好煩厭十分之難

睇左毒神阿源既故事

我都好想改變自己，做返個有用既人，開開心心

唔該各位幫下我，我真係唔知可以點做，比次機會我改變。

最心痛既係
當你發現自己冇想像中咁重要既時侯
原來所有野都係你一廂情願

你知唔知佢要你幫但係？係咩事？

如果另一半好好，咁你自然會愈黎愈投入，唔怕既

明知段關係已經係苟延殘喘
對方已經開始冷淡想甩身
但自己仲盲目死撐去維繫再自欺欺人好快會冇事

點解仲咁掛住佢？有無嘗試新既發展？

成段野好似講緊我自己咁
仲要只係一個月前既事
呢個月難捱到好似過左成年咁
重點係依家每日返工仲會見到
每日都聽到佢同第個男仔傾電話
真係比死更難受
依家既日子係我有生以來最痛苦既日子
可以點樣去克服
早排曾經嬲到想因為咁辭職
但最後都係低頭返左來
唔甘心因為咁冇左份工

我係絲
散咗喇 大家已經消失晒對方嘅生命

I know that feel

分咗手兩年幾
仲係好掛住佢
之前都唔信女仔可以付出哂佢既所有
但我一次又一次咁令佢失望
最後頂佢唔順 分咗佢手
之後先發現之前自己點玩都好佢都會等我
每次有好玩既野 好食既野都好想分享俾佢
但知道佢已經唔會再喺我身邊就喺最失落

行過之前去過既地方，
啲回憶出哂黎
再搵過好幾個女朋友 完全無拍拖既感覺
睇到感情好淡
但好掛住佢 又完全封鎖哂佢既消息
唔想知佢啲野 但內心又好想知佢啲野
點解之前要咁仆街 放棄咗佢

巴打都幾矛盾下，我覺得你應該要搞清楚自己依家追求既係咩野先，如果唔係你拍幾多次拖都唔會move on到……

我知
我內心知我只喺想要佢但已經無可能
我先一直去搵人去替代
單身年幾再搵女朋友都喺咁
只會追個時似
I know I am 仆街

我試過 最後同咗第二個男仔拍拖 就少左諗佢好多 呢種感覺慢慢就會淡 但唔會忘記到

其實有時都會懷疑到底會唔會出現另一個可以比佢令自己更深刻既人，如果唔得既話自己好似只會似一個仆街
sor for 1999

我諗難啲
佢喺我啊爹過身個時陪住我
所以我依家既感情都喺放20%落去
每次打我都愛你 就好似講緊大話咁
難受過食屎

冇計架 係要move on

未必會 但完就係完

當你唔能夠再擁有既時候，你唯一可以做既，就係做令自己唔好忘記。

先說愛的先不愛，後動心的不死心

心不動，則不痛

其實先後次序唔重要……

哥哥

最慘係用左好長時間就放得低既時候 突然間佢又搵返你

佢飲醉酒話i miss you

想問你地係咪識左唔耐表白一齊

仲同佢有傾計
好掛住佢但唔可以講
好想再同佢一齊返

唔係，點解咁問？

以為可以一直一齊行落去 點知最後自己放下所有面子求對方留低 佢都係離開自己
幼稚地以為 自己都係對方全世界，但點知對方世界都係得自己
最可憐係明明知道大家都鍾意對方 最後都各奔東西

好憎佢，出左兩次軌，分左唔夠幾日就有新伴侶
死全家 ，仲係咁屌7我

我知我地差距寶係愈黎愈大
你既標準愈黎愈高

因為你學緊做既係一隻死臭雞
而我努力做緊一個全心全意愛你既人

所以我想同你講

我屌你老母

家暴

陪伴已經係一種好好既幫忙，有無叫佢搵社工or even 報警？

都係一種反作用力，幫你向前邁進，巴打加油，你會修成正果的

拍左幾年
最近有幾個問題浮現
一來佢父母比較麻煩（八婆typ老母）
二來大家既興趣愈來愈唔同
佢鐘意出街，遊車河，旅行，去深圳
我鐘意留係屋企，煲劇，自修，幫人補習
三來佢脾氣差左，對我講多左粗口，發多左脾氣

都拍左幾年.. 唔想重新認識一個新人

樓主癡撚線，講撚中哂

佢屋企搵社工報左，搞到佢同全家關係更差，跟住一排唔知點解佢就話要分開報警/社工根本唔會幫助到個問題，只會搞大件事，佢地全家都唔會有人因此受惠，每個都受各種負面影響
無論佢係咪同我一齊，我都唔想佢收呢啲傷害，佢只係個好柔弱嘅中學生咋一直都覺得如果家庭調轉就好，就算我遇到呢啲事，只要諗起佢，我都可以忍
可惜我乜都做唔到，我到今日都唔知當年可以點，真係覺得自己好冇用
私奔？冇錢+未成年走得去邊
以暴易暴？gf只會受更多傷害
道理勸打人嗰個？只會激嬲佢去遷怒我gf

打細路者正仆街！咁好打唔好搵細路仔打！！

最失落係
分手, 嘗試move on, move on 失敗, 以為move on咗, 撞翻, 以為有機, 原來幻想

一路嘅放低都係白費

已經過去，希望佢搵到個保護到佢嘅人、同屋企關係好啲
係咪有解決方法/好啲嘅結果我唔知，只係我覺得辜負左佢，自己好廢啫
同埋點解要發生係我地身上更加希望以後都唔會有人遇上呢啲不幸事情

巴打依家放低未？

巴打錯不在你，唔洗太自責，耿耿於懷既就將佢引為鑑算啦

依家過得好就得

有就實有機既 不過岩岩過左來冇耐
本身一齊轉工轉入來的 果時仲未散
係最近先分開

多謝

屌，同你一樣

我同前度分開左3年半，最後都係反目成仇

我對佢係一目鍾情，佢係我同事，鍾意左佢先知佢有男朋友，但佢地之間有些磨合既問題。

我表白純粹係為左死左條心，因為發現自己越來越鍾意佢，但佢竟然都鍾意我，但唔夠一星期就俾佢男朋友check佢電話時發現左我既存在。

佢最後揀左佢男朋友，到而家都仲一齊緊。

但我最失落既係，我以為就算分開，佢都仍然對我有愛意，直至有一日，我發現佢同佢男朋友、我地既同事講左好多我既壞話。

個一刻痛到想死，後來仲有埋抑鬱，或者係報應，但我地只係停留在接吻既階段，一齊唔夠一星期，到今日我既抑鬱仲未好番，呢個報應會唔會太長？

到後來因為我同佢特事上既對質，再加上工作上既爭執，反目成仇。

成日都好感嘆，明明係一個帶過我上天堂既人，點解到最後要利用我去鞏固佢同男朋友既關係，將我推落地獄

辭職果晚諗左好多野
果一刻只係係度諗 原來我已經冇左份工
要再周圍搵工 而且未必搵得返呢度個人工
愈諗就愈唔甘心 愈諗愈覺得中左佢圈套
點解係我要走唔係佢走
之後第日就同埋上司低頭返來
雖然依家每日都好痛苦
但總要生存要搵食要搵錢
結果就係依家咁樣每日仲對住咁做野
你自己就睇下點諗囉
出面有好世界既更係走啦
唔係既都要頂硬上
無謂因為咁冇左份工
可能人地目的就係想我地難受自己離開
一走既就等於我地認輸了

最可怕唔係無得見 而是就算見返感覺都變哂 變到陌生人咁

巴/絲打點樣面對？點解脫

完全明白
有新歡麻 無計的

真係好撚中！
過左就黎兩年

我試過生日揾佢 講生日快樂 嗰晚過程傾得好開心 互相串下 講下近況
但訓醒第二日就冇下文了
然後過幾日再揾佢 已經係冷淡回覆

點解。。。